梁籌庭承認公務員吸引力愈來愈少 擔心斷層

多左啦

一直以來都吸引力低，吸引唔到人材入去，所以市民先係咁鬧（好似係）

咩理據呀
cut 哂d post跟住話唔吸引人
再推大灣區係咪

仲勁多人爭住做囉

大灣區招人入，以後黨員先有得做

更正： 低級公務員無人想做。
Officer 級香港人就狗衝

大把單非雙非，唔會無人做
大陸化指日可待

實情係低級都一堆人衝去做

你都係想加多幾個%人工姐

個經濟再差落去
幾低級都大把大學生排隊做
而家係外面係炒人多過請人

唔做俾我做，我日日宣誓都得

唔係請你地啦 返大陸請人啦 梗係

低級先吸引，做幾年workman就可以上公屋，仲有得揀市區定新樓，正常要+廢老先可以排市區

冇錯，一係pt 14以下，一係pt 27以上
中間果堆最on9，買唔起樓又冇公屋

個個位都超額報名幾十幾百倍
邊忽唔吸引

多餘，幾萬個連登仔吼住呀，開多10000 個ACO都仲得呀